奧利娜hr公司

有冇人上去in過
有一日無啦啦打黎叫我上去in但我完全無印象交過cv

我都收過幾次電話

咁你有冇上去in

冇

最後點 傳銷黎？

獵頭公司黎

有冇上去in過？佢地話自己係黃既 成間office都好多文宣

有
本身都覺得奇奇怪怪 又話咩手足優先
講就話職業配對但最後係咁推銷啲19工哂我時間

佢話係幫啲黃店

上左去 一開頭怪怪地 不過全部人好nice
的確有文宣
入到房 介紹左一份黃店待應
而家做緊

見佢有五十幾間黃店合作緊

HK shop list 有佢哋

話上次唔記得帶相。比人收左20元。慘豬豬。
不過佢都送返張 yell 咭。比我🐒

我上左去啊😂😂
痴線佢叫我去做儐儀...6uo
好采💕最後去左做佢比我果份地盤文員仔，人工都夠生活囉…
從in到返工，前後3日☺️都幾輕鬆👏🏻

但我覺得伏味好濃 feel到傳銷既感覺
有冇人知道呢個係咩類型騙案？

笑撚左
你地確定係一間似樣既headhunt or agency ???
完全唔似
就算係黃都係扮

我想講我都係咁
無啦啦收到佢地電話叫我in，明明我無send過cv比依間野。
我有上到去in 介紹我份閪工，呃鳩人，根本唔係工，講起就嬲撚到仆街。
佢地介紹果份工就係佢地座大廈，好似隔黎單位就係，極度懷係同果間公司合作。

份工係類似你要比一筆錢，做老細，講就咩咩低成極創業
買佢類似醫療野dna body check果d
叫你sell人，就可以賺好多，跟住講左勁撚耐，類似係層壓式推銷。果間公司上過cctvb東張西望同新聞，專呃人。

想聽就再講多d

奇聞留名

唔係喎，肯定你樣衰啦，又無學歷，又無經驗，想揾份好工都難丫，我而加都返左成個月promoter，唔錯喎，都有$85per hour ，係超市到sell牛奶，仲要有佣金收，除返開，一日都有$800, 我仲識到牛奶妹，傾左幾句，佢地都返左兩三個月。無你口中講要俾錢，好地地做咩要俾錢。如果唔係有佢地，我今個暑假就廢左。

第一次做打手？ 假撚到呢

又一個打手

真係好假
超市好多阿嬸做推銷
又咪係時薪40-50加獎金

想聽 留名

好多假膠定打手

算我孤陋寡聞，我未聽過有agency 要coldcall方法去headhunt

大佬呀，我都冇send過CV去依間野。有一日，突然之間打黎話有工介紹。

我幾個月前就係比佢地叫左上去，間野好細間，似呃人公司，或者係近排大家見到既保險公司請FG一樣
跟住聽某條友講有份工十幾k，唔辛苦。聽到都覺得唔對路⋯
點知聽完佢地講話咩低成本創業
原來間野係Hygeia bio technology